777話件事佢要負大部份責任

咁少部份責任應該入邊個數?